香港人仲有幾多個5年

大家睇下新聞都知中國對香港態度就明白將來有幾兇險。但依家俾我的感覺係運動已經完了

2014 雨傘運動至5年後的2019 反送中，直到依家， 見証住運動的衰亡。 大家已經back to normal , 出去飲飲食食， 去激安排隊。 已經唔會再諗行動， 點救被捉的人。 香港人點對得住2014 至2019 為香港犧牲的人。 已經唔會再有多個5年俾你進化俾你浪費

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

別灰心
星星之火 早已燎原

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!